一人一件成世人裡面最pound既事情

小弟中4果陣出校門,比幾個MK仔的走左
轉入停車場,正準備開拖,我就除衫
跟住佢地見到我D腹肌,嚇左一嚇
最後我比佢地打到起唔到身
但被MK仔打之前show到腹肌嚇到佢地一陣,係pound既!!!

識得串proud of

樓主又讀恆管？

好明顯係啦

讀恒管
我肯定恒管商科好過三大

入到恆大 係精神既 係pound既

DSE 考到12分，入著名本地大學

聖誕節去Poundland買左十幾盒mince pie，用左十幾pound

用兩個pound搭鏗哥揸既巴士由CU坐去HKU

好叻豬

咁都識

入恆管

屌打3大BBA

又係幾叻 證明唔係恆大